{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081050?place[place_type]=GID&place[gid]=1081050&place[latitude]=37.5847085368&place[longitude]=127.456632788&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 쁘띠 펜션"
    },
    "text": "様々な施設が利用できるペンションです。 ペンションは一軒家として利用可能であり、最大12人まで収容できます。 ペンションには屋外プールもあり、利用時間は午前10時から夕方6時までです。 DVDと漫画もレンタルできます。 ゴルフ練習場があるので体育施設を利用でき、スーパーピックアップも可能です。 山の眺めが良く、周辺の観光地であるセミウォン、トゥムルモリ、アチムゴヨ樹木園、南怡島、野花樹木園、コーヒー博物館などを鑑賞することができます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 チェックアウトの際は掃除点検をお願いします。11時から15時までは宿の掃除時間なので、時間を必ず守らなければなりません。 基準人数と最大人数を必ず守らなければならず、未成年者およびペットの入室はできません。 個人の持ち物の紛失については責任を負いませんので注意が必要で、客室での調理は禁止されています。 無断入室の際は退室措置となりますのでご注意ください。午後10時以降のバーベキュー場の利用は禁止されます。 客室では禁煙で、什器破損の際は弁償の責任がありますのでご注意ください。 退室時には客室整理およびゴミの分別を必ずしなければなりません。 客室は様々な種類があり、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何人まで収容できますか？",
            "answer": "最大12人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前10時から夕方6時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでDVDや漫画をレンタルできますか？",
            "answer": "はい、DVDと漫画をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "山の眺めはどうですか？",
            "answer": "山の眺めはとても良いです。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "はい、セミウォン、トゥムルモリ、アチムゴヨ樹木園、南怡島、野花樹木園、コーヒー博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室整理およびゴミの分別をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 276
    }
}